晚晚自己落街飲完酒先返屋企

廢事屋企人ee哦哦 又食煙

又唔鐘意交友app 人生係咪廢了

落雨冇得座 座樓梯

見無人應你我應下你啦

謝

我好想一大班朋友日日都好開心

沖個熱水涼啦，因住凍親

今日落雨最sad

過眼雲煙黎 當你無錢個陣就知 所謂既朋友都係不外如是

點解要晚晚飲酒？ 你幾歲？

飲酒食煙都要開post講？
冇人想知呀 屌你